發唔發覺國泰已經係世界第一航空公司？已超越左EK QR等公司

上次坐完一次覺得佢service好好
d野食又好食，飛機都幾新
空姐樣又幾好，好有氣質，服務都唔錯
戲又多，最重要價錢又唔貴，又多機選擇
有一次要改機票，打去hotline 5分鐘左右就有人聽
仲有親切既廣東話服務
聽frd佢仲有國航加持，持有30％股份
cx應該可以拎哂中國個market
睇落前景都唔錯

相反QR SQ ER d空姐service真係唔得
上次坐qr轉機去London又delay
空姐又唔理d客，叫完佢等十世先黎
下次都係怕怕

收皮啦
Business class new service
個盤而家枱布都唔鋪張
好似飯堂拎野食咁

Sorry 原來係膠post 冇睇名

理性討論
我有咩講得唔岩

轉番account 啦柒頭

我坐完EY EK頭等
坐CX問空姐點解CX用商務扮頭等
佢答我唔到

CX J 拖鞋又冇 睡衣又冇 matress pad 又冇
整個報紙menu 出黎托咩
咩魚旦河 牛腩麵 beef burger 當main 扮有好多choice比客揀
appetizer 而家冇得揀
cheese plate 而家仲要問先有

CX 米蘭返香港，冷氣大一大 但 blanket 唔夠派
EK 去米蘭，我可以沖涼